有幾多人好熟星爺每套戲嘅對白

青春對我黎講同貞操一樣重要，Sir！

基本

叫你入學校查失槍姐

成斤砒霜撈埋落煲糖水度仲杰過芝麻糊 依煲野會有人肯飲!?

或者戚家十三口真係豬成咁呢

包龍星！包大人！？

我要買GTR！

我唔想做鴨，Sir！
我問你想唔想紮呀？
我係唔會做鴨嘅，Sir！

邊個主任瞓左係度

拎佢出去打

好難捉摸呀

星 吖 星！ 接力！ 接力！

真羞家呀你真係

得啦✋🏻 啲對白唔好咁例牌唔該

七孔流血還七孔流血 死還死
係兩回事黎 千其唔好混淆

咁不如你試下呢？
話唔定飲完會飛天喎

撻咗我抽葡提子重唔提老母

我仲估我哋嘅交往係建築喺感情之上
估唔到原來都係一盤生意

邊有學校唔比食煙

講感情唔駛俾錢呀？

做乜鳩

我唔太熟，依套係？

飛 係少你飛刀嘅飛 刀 係少你飛刀嘅刀

流泯師表 張家輝

鬼唔知咩，沖出嚟。串佢咋

好一個五哥 雖然暈咗 但都保持住風度翩翩

屌你化骨龍黎

佢患嘅係無定向喪心病狂間歇性全身機能失調症

邊個打我

咁串啊

月經前緊張
𡃁仔！玩嘢呀？

條友仔唔加粒膠都無咁燥

細個屋企無電腦無gameboy,得隻整蠱專家vcd,每個星期睇4次倒,睇到全套識背,有電腦之後就無再睇

如果冇記性 就會好危險嫁喇

我問你想唔想扎啊

Terminator 啊！

呢個係抵抗失戀沖喜套餐
靚衫靚歌靚早餐

一 二 三 六點小 你知我知 連單眼佬都知

話埋俾你聽呀 小呀谷鬼氣呀真係

喂大佬啊，你唔好咁黐線啦

波 並唔係咁踢

我感覺好似奶左你野

溝女嚟講呢都係最緊要一個字

放棄他~~~放棄他~

你老母匿埋響道食雞脾呀

個八婆食左我件蛋治呀呀呀呀呀

再嘈我真係上去考公安
97之後落嚟砌你老母生豬肉

細個睇有線定now播睇到識背

阿星，接力

簡體dllm

無無無得個知字啫

喂光頭王

你老母兮

膊頭有花嘅同我入嚟！

始終行有行規....

簡體❌
殘體⭕️

盧雄：唔上唔落咁我咪仆街！
道友明：妖，禁中間啦！

道友明：阿sir，你野野都搵我黎擋，你不如放低我啦
盧雄：唔得嫁，你流咁多血，等我送你去醫院啦！
道友明：阿sir你真係好人事既姐！
盧雄：乜說話呀！救人一命勝做七級浮屠
（之後）
道友明：阿sir，你野野都搵我黎擋，你不如放低我啦

呀。。。。。

知唔知黎自邊套戲？

五加皮雙蒸廿四味涼茶維他奶加兩滴麥精，有冇？

好難捉摸呀
星爺自己都忍唔住笑

有你塊hi，仲使乜hi-fi

唔好搭我膊頭

應該叫埋做文盲體

你老豆就係我，你老母萬幾個

棟！！西！！！

早餐有得加底㗎咩？咁你硬係要加兩條腸都得嘅....

咁我加夠三條腸幾錢呀!

好撚好笑

逝去感情如何留得住～

呢套戲有講過呢句咩？？

條肥婆鬼殺咁嘈 死有餘辜啦
學野阿拿

乜我個樣似耶穌咩

生得你出就唔怕認

李克用呀，李克勤

全套加埋都係收你每六秒六毫 好抵㗎

唔好咁啦 我真係嚟送外賣炸

你唔係外賣仔

像花雖未紅？

家英哥都係啦
仲要唔撚cut 照播
真係好撚正
同8兩金瀨尿牛丸一樣
最勁係 其他人見佢甩左 都無鬆懈無笑
真係一日未叫cut 一日都要繼續

有聲

三叔！！

你老母匿埋係度食雞脾

我要殺死丁力個仆街

你老豆大水牛 你老母大風佬

啲對白唔好咁例牌唔該

條底褲我自己話要除既

哎呀哎呀哎呀

逝去感情如何留得住

007

我呀爺同佢翻面

仲要係陳百祥講個下諷刺

識唔識哩個：

這麼漂亮的一個女人 就因為往地上吐了一口口水 就被你們抓到這

都有！

功夫

吳國敬把聲

叫我呀？

呢招係天外飛仙

呢句我成日用

咁大抽掛喺度？

記唔記得老凹你嗰條友個忍樣呀

一支穿雲箭 千軍萬馬來相見

搶劫！

攞斤豬肉翻去頂住先

呢句好似係審死官

縮頭龜 軟腳蟹 懦夫
鬼唔望你下世做雞 兼且做隻跛雞
我唔係懦夫 我打贏左黑熊
無我教你 你打得贏黑熊

夠膽係皇帝屋頂打交？咩名呀

鳴～條女無咗嚕

娘子，同牛魔王一齊出嚟睇耶穌。

屎你係一督屎
命比蟻便宜

嗚～～條女無左lu

呀蛇係問記唔記老粒你果個人個樣呀 ？

lee 巧野！刪水有相逢！

坐喺張凳：呀e~呀e～

星爺舊果d戲，好多時都係蕭生黃霑佢地成班有份寫，其實好多位諗深一層係好有智慧。l

妖！死就死啦！

今日嘅隻揪取消呀

我感覺好似瀨左你野喎

凌空啤？ 凌空啤！

有興趣嘅 不如今晚再相逢呢

猶大我覺得ok呀

都得

有為 有為 你見點呀？ 我仲有啲肚餓

九品芝麻官嚟

「袁木好誠實，李鵬係我地最偉大嘅領導！」

「嗯！？拎錯咗謊言豆沙包！」

正所謂行行出狀元
如果我冇睇錯 你會係乞衣中嘅霸主

咁即係乜嘢呀？
都係乞衣

想問好耐
馬浮迷會唔會都熟到咁

咁咪得個雕字 臭曬啦聞唔聞到呀？

冚家～剷

條支肉佬又唔B錢呀？
禾崩lee拖馬郁佢！

仲有六四無死人

點解嘅？
有乜點解姐，你黎

我當堂嚇一跳，然後得啖笑

全場一杯我既！

我要杯橙汁得啦

阿發外父

仆街 個po好嘈

我感覺好似領你嘢喎

嗱，而家告你陸小鳳、花滿樓、葉孤城、西門吹雪呀嗰幾件蛋散，立亂闖入私人地方、非法集會，以及喺公眾地方行為不檢。依穫嘢呢，十碌八碌就走唔甩喇，不過有個伴呢，就無咁惡踎就真嘅。

其實頭D啲對白咁上腦都係因為佢港味好濃

「阿强你去幫大師買啲生果」

「大師你想食乜」

「豉汁蒸橙
椒絲腐乳西瓜....小辣呀唔該」

我讓你一拳都仲得呀

琴晚先同個fd講完

係呀早晨

蒜啦 話到尾 佢都系一個獨一毛二 風度翩翩嘅支肉佬

係‘領’左你野

大咩大

好似係同金槍人講

艾是梗田的

我唔知 我冇講過

力拔山兮氣蓋世！

屌道行未夠 得閒重睇

係? 你試下奶多啲添

哦！山西布政司嗰五千兩銀仲喺入面

係香港3345678，我再重覆一次

阿嬸：但佢係雞嚟嘅咋喎

濟癲： 雞 都有愛國嘅

「力拔山兮...氣！蓋！世！」

係呀 發你姣呀 吓～～～

有冇人知邊套

比你快過我

陳百祥係世界上最叻既人

(齋Martini跌落地下) 「卡啦！」
時不利兮騅不逝！

醉拳金奶迪

三萬蚊 過夜啊！

耕田就收皮啦
有毛病

發神經

以你嘅智慧 我好難解釋你聽

同原句差幾多下喎

唔啱整啖啊，飲左曉飛

十點鐘之後唔好打電話俾我 因為我訓左

成個post都有聲 好嘈

夜晚10點唔好打黎 因為我訓左！

姐係南拳北腿孫中山既下集

錯撚哂，係國產凌凌漆。

呢度一所砒霜、一壺糖水，溝埋之後嘩頂你個肺吖

咩醉拳梁醒波哇？

真羞家呀識著你

免治豬奶水 錯！

點解你唔係蘋果係菩提子

9527

你都係雞 仲係隻老雞 有冇試過曾幾何時覺得空虛寂寞凍呀？

話時話成8頁都未見金瓶梅

阿漆？

你一定要催眠你自己，令到自己好憎丁力
咁咪落到手囉！

大師兄嬌喘一聲 倒入外賣仔既懷抱

文西！

你真係串到⋯⋯睇字都有少少尷尬

浪 呢本小說唔係好啱你

今日既隻抽取消啊🙅🏾

去錯地方？

快啲幫我解化骨綿掌毒

我要殺死丁力呢個仆街

歡迎你仆街

蝦，你個粉腸阿😂😂😂，有冇人知係邊套😏

蠢人 我係唔會同佢做朋友

失禮慚愧，唔係點叫整蠱專家

靚仔

年初四咁嘅樣！

黃玉郎既龍虎門相信幾適合你

想唔想扎呀？我唔想做鴨sir

回魂夜?

呢抽你嘅 我喺你後面

爭咩呀

我屌你老母邊個踢我

乾燒伊麵食咗未？

漏左頂你個肺

而家先做知講呢句「拎佢出去打」嗰條友係陳國邦

做乜撚

係funky town

係阿😂勁阿師兄

咩陳國邦 李斯黎

係玉樹臨風嘅整蠱專家

會豬得過你？

你諗住？！咁幾時輪到我諗吓呀喂？神秘感！神你老母！黑晒畫面，一盞spot 打落嚟，瞓咗成隻鬼咁，你仲嫌唔夠神秘感？喂，而家我唔係拍恐怖片呀，大佬！

仆你個街呀～

同學你叫咩名話？

以你既智商，我好難同你解釋

如果可以嘅話 我都係想你叫返我全名 達文西！

我買一百萬！
下鋪買一百萬 呢鋪唔買住！

好呀文西

我有啲肚餓啊

有為！你見點呀有為！

根據電腦分析
35%係7
65%是J
唔係7就係J

做唔做啊？
做咩啊？
做帛金。

你坐啊

個總制係邊？
係元朗

屌你成日企喺我後面你係咪gay咖
走果邊啊嘛仆街

三歲過澳門，四歲入浦京，五歲賭到變成精，六歲學人行老正，點知七歲輸到含家玲

你老母匿埋喺到食雞髀

對唔住囉，睇返係九品芝麻官

三叔

你識吹啊？！ 咁我又想見識下

牙冰

係：你玩嘢啊？四眼仔

我老豆何止變左做鬼佬
直情變左做你老母
所以生到你隻眼咁老土

大佬你企響我後面係咪Gay㗎 行嗰邊啊嚇

七十二歲你就貼錢去做屎窟鬼，
邊個幫襯你送一千兩銀加隻燒賣

*頂你個肺* 仲杰過芝麻糊

開個六俾佢

架86追得好貼呀！

應該係:我 我 我肚餓呀

唔係加龜蛋發均加滴墨汁咩........

閩南話 你返去食屎啦！

唔阻你呀嘛哥哥

Only youcan take me取西經~
Only you~~~能殺妖精鬼怪~
Only you能保護我~
唔駛比的蚌精蟹精dap我~
只有你甘勁~ 就是Only you~~

Only you莫怪師父暗沉~
戴番個Ku~
莫怕死米發Ti Teng~
碰到釘米驚I understand~
要全力地去Do 要驚就兩份驚~
喃嘸阿彌陀佛

呢度有屎一篤

全場一人一杯我既
我要杯橙汁得啦

呀唔係, 係我幫你解化骨棉掌毒 dodo dododo

唔似貓, 唔似狗

我副armani呀

神仙？妖怪？唔該

又話唔太熟又話鬼唔知咩
做乜9

hey! 必勝必勝師兄必勝！

隔離花店條女個波女大

德仔

夜喇龍二哥

你唔食我咪唔搭囉

慘被佢一棍來打扁
..
..
..
強姦了一百遍 一百遍

挑，奪命鉸剪腳喎

唔係呀佢以前真係好勁㗎
一個打十個

以前咋嘛？

用手同我鬆啦好心，懶叻

條友以為自己好幽默

點呀老豆 你見點呀老豆
你去死啦老豆

你有冇職業道德㗎你呀
有兩套戲都有呢句對白

現場有冇位觀眾叫今晚打老虎？

哈哈哈...烏咀狗....

你唔搭我咪唔食囉

兩碗水煲剩半桶水唔好飲倒左佢就得架喇

唔怕笑死人

你篤走咗我億五喇

小李老母飛刀

唔好話打牌啦 我諗呢一年你打飛機都冇時間

姦佢

呢一集考星爺啲戲好睇

曾經有一份真摯的感情擺在我面前
但我沒有好好珍惜
等到失去的時候才後悔莫及
人世間最痛苦的事情莫過於此
如果上天願意再給我一次重來的機會
我一定要對她說出那三個字~我愛你
如果非要在這份愛上加上一個期限
我希望是...一萬年!!

有冇職業道德阿，爆完格有錢，你咪去叫雞囉😎

叫完雞... 再姦佢

煮嘢好食咪終須乞食囉

有咗你fi-hi 仲使乜hi-fi

我唔係同你嗌交 你食我嘅住我既痾我嘅訓我嘅仲溝我啲女 係咪人黎架

我養你啊

經典真係經典

相反睇埋古天樂果套大內密探零零狗
無一個笑位笑得出 簡直垃圾

妖~ 爆完格你咪有錢，有錢你咪去叫雞囉

嘩呢招咁厲害嘅時候，我睇我都係唔諗住喇師傅。我都係練番其他低層次少少嘅嘢先。

喂大佬你諗好唔諗好，正話我示範咗一次你係咁易俾封老毛我得架

喼神!!!!!!!!

龍的傳人

條友真係唔識架喎

你唔得架鄉下仔 返鄉下執牛屎啦

周星星呀
咁你呢？

吹蕭萍唔識吹蕭?

晨早起床清新開朗 陽光溫暖帶來無限美～

呢句日日都用

請問你係咪食健牌呀
喂 你點知架

M I K E C H A N 喎

人生有個真正朋友的確好極！飲勝~~

小李飛刀個老母 小你老母飛刀

喺呢個時間食，啱啱好啊！

大...
大咩大？

有心人定無名氏

唱你老母李香蘭

教書我冇乜信心

我叫大人啫

聽住啦 我講多一次
啲豬骨呢要出出水佢 去咗啲肥膏先
然後啲花膠將佢煲成個鐘頭

這時候
賣耶穌的猶大
看見耶穌已經定了罪就後悔
你做乜嘢呀

跛雞

講返我條橫丫腸

做人如果無夢想，同條鹹魚有咩分別呀？

邊個收陀地？

昨日我菲律賓工人行過街市

我諗我呢一世都唔會談戀愛

綺夢～

拉西不愧係神犬中嘅神犬

你條廢柴，你唔好行返去你碌返去啦廢柴

都係零分！

尾袋，尾袋，中袋

聞西！

你即刻同我含住啲煙頭同我講「好好味呀！」講到我滿意為止呀！

我周星星今時今日天不怕地不怕
邊個屈我我就打！

唔啱聽既說話你想唔想聽

你個樣就輪

當日我神功護體刀槍不入大家清楚㗎啦
條橫丫腸發炎 個信念一鬆嘅時候呢 阿群就那住把野入左

賞花賞月賞秋香
一飛衝天去 一飛衝天去 小小穿！梭！機！！！！

人咩人

你搞乜家伙呀 朱茜

仲有
我認得佢耳仔對落第x條頭髮係開叉嘅

上一個充滿毒蛇猛獸的火山口邊，不理會我的哭叫，不理會我的哀嚎，狠狠地，毫不憐憫地將我用腳一踢，踢到滾燙的巖漿裏頭

DOLLY!!! DOLLY!!!

拉西好
好拉西

七孔流血還七孔流血，死還死千祈唔好混淆

你話呢個實驗最緊要係？

David, Peter, Maria, Rose, GIGO,啫啫阿曼尼，Valentino費lensano,王晶，吳孟達，陳嘉上

震音爭啲

好彩，我嚮中央精神病院嗰邊有份兼職，做研究工作。

中國出了一條好狗叫拉西

兩樣野

國產凌凌漆?

想當初師傅叫我地將少林功夫發揚光大，宜家攞嚟踢波都被你兩條仆街諗到，直情係fit

兩套唔同個喎

我屌你個臭咀呀

拖出去打

唔似貓唔似狗 師奶淫得很

乜冇奶呀？呢啲咪奶囉

你老母匿埋喺雪櫃食雞髀啊！！！！

的佢出去閹多獲

我係奶奶呀~

還有誰？！

個call機我咖喎

你叫我呀？
係呀早晨！

我劉晶

頭先83台講波佬都講漆黑中螢火蟲

相信係屎

啊!咁都比你接到!

無子同唔喔老友

所以我幾時都同你地講個信念係幾咁緊要
硬係唔聽

攞你命3000！

傻蛋係你既人
你講咩都得嫁啦

聞閪!

我再講多次, 我個名叫 達聞閪!!

床前明月光，疑是地上霜，舉頭望名月
下一句係咩？

又話呢度最出名豆腐花嘅？
臭架喎

London bridge falling down （冇is）

叫完雞，再姦佢

啤咩啤 我大人啤你賤人得

初步相信，有個叫白必圖嘅偷咗恐龍骨，跟住重用佢嘅個人的技術連過兩關然後一射入網

差人呀 出嚟洗地喇

捉鬼用保鮮紙，打鬼用朱古力！

我純粹想測試下舊磚嘅硬度啫
同你個頭係完全無關

得啦 你地球隊嘅作風 係業餘界好出名架啦

佢地話你勾結江洋大盜，推阿婆落海，販賣軍火，強姦隻豬。

我絕對冇強姦隻豬！

出名臭

你唔食
我咪唔搭囉

有冇啲出名好食架？

殘體字 nsml
躝返支那啦

感受到恐懼既可怕未

點解食完飯一定要屙屎
屙完屎都仲係要抆
慘！！

噠左我抽葡堤子仲提老母？

哦！未散功就講粗口
今次仲唔到你冇特異功能？

咁你係咪有少少唔記得失戀既感覺呀？

叫左你班友勤d打掃㗎啦

最後果句無，係直接拋左佢落地

冇，係九品芝麻官

打茄輪唔叫我？

總制喺元朗

而家我碗麵有粒樓
希望大家合作D
我想知邊個跌
大家清唔清楚

吓？吹簫萍唔識吹簫？

昨日 我菲律賓工人行過街市

我係奶奶啊～～～

唔返工得唔得呀
唔返工你養我呀
我養你呀
你顧掂自己先啦傻仔

我個username

你奶唔奶呀？

李香蘭真係你阿媽？據我所知，佢係個漢奸黎個喎

都冇話咁甩皮甩骨

師奶淫得很

看圖講對白

係出賣自己身體

呀Sir 問你呀 認唔認得老笠你個樣個人呀？

一個am 一個fm 我地都唔岩channel既
我地緣已盡啦

邊個話你知武林高手事必要靚仔嫁？

我生平冇咩做過壞事 最多間唔中打下飛機

下！差咁遠！

多謝你照顧咗我咁耐啊vemdem

唔使射喇 你班𡃁已經轉晒講廣東話喇

仲踢波

呢啲去到台灣變普通話真係嘥晒

哇屌 樓上位巴打串到仆街

花都贏到骷髏？咁你老豆都變鬼佬啦

人有人那媽 妖有妖那媽

打出個砧板做咩啊

光復香港
時代革命

家陣老笠！男左女右扒埋牆！唔該！

有無人背到佢同苑瓊丹鬧交果段

惡到你斷氣為止~~~~~~

你連灣都唔識入 你同佢鬥死梗呀

唔係“重提老母”咩？
唔通我一直都錯

Lm

97都未到畀人民幣我 你當你老母我盲㗎

我...我...我有啲肚餓啊.....

盲嘅就唔好擒咁高啦，仆死你呀

我老豆 大水牛
我老母 大風爐
若然你再係亂咁認
我實行燒你本數簿 燒你數簿

你滾我啊 男廁有尿兜！？

97之後啲大佬走晒 呀叔實行做李嘉誠

冇問題呀 聞西

咩梁醒波啫 甘迺迪啊

邊個做架

梁醒波做架

邊個 terminator 呀

周杰倫=周星馳?

總掣喺邊呀，快啲喇

呢本數簿喺你舖頭撻嘅 回春堂淨係入咗半斤砒霜 何來有人買一斤砒霜走

記錯？ 幾個月前記錯 家下又記錯？
你咁多記錯？

解你條啫

神秘感, 神你老母

蛇都打到花 咁你老竇都變鬼佬啦

有冇人覺得破壞之王係最好睇嗰套（個人意見）
放開個女仔佢

個果盤有炸彈架

點會啫 我食曬提子都冇事
除非粒核係啦

Classic

元朗

咁多嘢唔玩 使唔使玩啲屎咁核突嘅嘢呀

條老坑欣賞你喎
你欣賞我咩老坑

花都打到俘虜

花再加條蛇，又夠打冇呀

因為保鮮紙就含有一種硝酸氧化硫，就可以將鬼嘅能量分子包住，而朱古力入面就有牛奶，咁鬼係怕牛㗎嘛，所以幫閻羅王打工嗰炸，都會牛頭多過馬面

你把聲係咪衰啊
鬼係咪一定要「我係奶奶啊~~~」咁樣㗎啫

對唔住啊 我唔係有心叉你個鼻哥窿㗎⋯⋯我執返你老母個頭咋嘛

嗱啦啦啦喇喇乸

我細細個就睇峰哥踢波啦，你用對腳踢架嘛，嗱我冇講大話啦。

星：你有冇曾幾何時覺得空虛寂寞覺得凍啊？
丹：有啊 關你咩事呀？
星：唔關我事？我係龜公 都想龜婆好 龜婆心情唔好就會怠慢啲客 跟住就冇人嚟 冇人嚟妓院就執笠 一執笠我就瞓街 你夠膽話唔關我事？
丹：你駁我咀 因住收尾嗰兩年
星：我收尾嗰兩年同你執骨
丹：睇你惡得幾耐
星：惡到你斷氣為止

飛毛腳導彈黎喇.. 直衝巴格達.. 炸佢老母伊拉克

同烈火奶奶果段呢

你老豆 就係我
你老母 萬幾個
生得你出就唔怕認
費事你第時吊吊揈 吊吊揈

呢幅圖係 對白唔好咁例牌呀

有啲咁嘅嗜好我咁大個仔都未聽過

淨係記得

呢個咩字？ 係咪個醒字？
係個醜字啊
你真係連個醜字都唔識寫

女:仆街啊，想泡我啲女！
男:噢。係唔係想搵交嗌！
女:我唔係同你嗌交！
女: 你食我既住我既屙我既訓我既. 仲溝我啲女係咪人黎架！
男:係佢話做雞做到悶做到冇癮
我家下安慰佢姐 您都系雞仲要係隻老雞添
有冇曾幾何時覺得寂寞空虛 覺得凍啊?
女:有....。。。關您咩事阿?
男:唔關我事?!我做龜公都想雞乸好 佢一冇心機就待慢啲客
啲客就會嬲 一嬲就唔黎 唔黎就汁笠 汁笠我就訓街 您夠膽話唔關我事?!
女:您敢駁我咀? 因住收尾個兩年啊
男:收尾果兩年同您執骨!
女:因住你生仔冇屎忽!
男:冇屎忽個仔係您生既!
女:我睇您惡得幾耐!
男:惡到您斷氣為此!
女:我...。。。。
男:您無妝靚過化妝 做鬼好過做人.
女:你...。。。。
男:我做人拮到您抽筋 做鬼嚇到您失魂~!

同埋 你叻到抆 除褲瞓 成身蘿柚印 抵你插住碌棍囉

柏金遜 柏你老豆

笨唔係

你個樣就輪!

綺夢

有

我生平冇乜點做壞事，係間唔中打下飛機啫

行喇, 弱智露體狂.

你唔單止係雞仲係一隻老雞

雞龜骨滾羹

咁都冇話咁甩皮甩骨嫁...

今日唔賣雲吞呀, 雲吞比狗食架嘛

阿媚你做咩姐

黃小龜

叔叔，你可唔可以教我地踢波呀？

仲踢波～～～

喂𡃁仔 你老細呢

邊個呀
整蠱專家古晶呀
經理室
下次醒目d呀,九唔搭八

星：打牌啊。
龜：好啊，打幾大？
神父：你做乜野？
龜：Good bye sir, 喂去打牌。
神父：你...罰抄聖經舊約...加新約...一次！
龜：做乜咁打反應嘅？唔係打牌咩？
星：出年先啦，本野咁厚莫講話打牌吖，打飛機都未必得閑啦。
龜：咁點得喎！？

「呢獲解啊」
「啊 你扯甩我隻手啊 你冇陰功啊」

仆街
插死,揑死,中毒死,未死

打廿架飛機佢就有份

貴姓呀金小姐

好過你以後吊吊fing 吊吊fing

Yup, come on baby

唔係吸手煙 我會同你去?
我話你都sap sap地geh~~~

大俠唔係是必要靚仔，呢 d 只不過係普通升豆市既諗法！

要係菩提子？
好似咁先啱tempo

唔該，邊個得閒車我去醫院呀

曾經有一份至真既愛情擺係我面前
但係我冇去珍惜
到冇左既時候先至後悔莫及
塵世間最痛苦莫過於此

記得都算啦，實情我係自願嘅。

Pc9337係條街讀發現一個弱智露體狂

何為自願呀？

車尾燈呢？！

我都未上車

做咩呀 好嬲呀?

間間都唔比架啦

你唔好亂講 你唔係我老母

好撚正 呢啲笑場戲 睇親都忍唔住笑

妖

你呢啲咁出色嘅男人 無論喺邊度 就好似漆黑中嘅螢火蟲一樣 咁鮮明 咁出眾 你憂鬱嘅眼神 唏噓嘅鬚根 神乎其技嘅刀法 同埋果杯drymartine 都徹底咁將你出賣咗 不過 你雖然係咁出色 始終行有行規 無論點 你都要找返尋晚條過夜數 叫雞唔洗俾錢啊！？

wow 條女冇咗嚕

係呀爸呀

阿飛正傳

好呀 黎呀

好啊，就睇扑濕瑪莉

大師兄眉頭一皺，計在心頭

人唔笑 狗都吠

唔似貓，唔似狗，師奶淫得很

baby give me a kiss
賤格

唔準提老母 唔準提性器官

我有槍架

我未上車啊

波耶波羅蜜

你玩我呀 四眼仔

唔啱你整啖呀
嚟呀喂 戚家啲人豬得過你！

無 得個知字姐

殘體就咪出嚟獻世

唉，死就死啦

做唔做呀？
做咩呀？
帛金
做咩帛金呀？

德仔老豆
咩德仔老豆呀？
尋日喺商場嗰位無辜既死難者

係天眼通？
錯！係天～眼通！

人有人阿媽，妖有妖那媽

後面羅家英都笑撚左

快刀手就切損手
好野✌🏻

屎你係一篤屎

呢個實驗要有一定既記性
否則會好危險

兩碗水煲埋半桶水 唔好飲倒咗佢

兩碗水煲埋半桶水 唔洗飲倒咗佢

你唔係外賣仔

乞兒中嘅霸主？即係咩呀

又話隻dup！
哎，你dup一樣啫

靚靚～ 為了靚靚

話咗你啲大圈仔冇良心

雞你老母屎忽咩，即刻同我叫碗翅浪口

你睇我唔到 你睇我唔到😆

點解佢講野咁得意，同我地一D都唔相似

唔通我學過如來神掌又話你知咩

你講嘢咁飄忽
你係咪痴線架？

連登仔日撚日拎啲電影情節開post當有趣 就算冇睇過套戲都識背啦

佢係話以你嘅智慧

有線41台

各位觀眾 5條煙！

咁總制喺邊呀？

係元朗

有最後嗰句

盧Sir仲要話教人一命勝造七級浮屠

Adam Smith International

你玩我 ar 四眼仔

乜Bobby電咗髮咩？

唔係Dolly囉，
係Dolly啦。

係明朝既崇禎皇帝

下 咁佢做雞個老婆咪即係你細妹

男人婆 同我叫晒膊頭有花嘅入嚟

信唔信我靈犀一指

舊瘦肉梗係愛嚟食㗎啦，
你問得咁得意嘅。

你諗吓如果猶大唔出賣耶穌

好彩我早一步嚟搵你姐，如果唔係痴線嗰個好可能係我
錯，係必定係你

爭咩呀 溝埋做瀨尿牛丸呀 笨

其實佢係唱緊英文歌

喂大家咁好傾，一齊番精神病院傾下計呀

呢啲三角關係我唔識呀！！！

比下面啊 話晒都食神啊

即刻同我含住啲煙頭企喺角落頭度嗌「好好味呀」，嗌到我滿意為止呀！

把聲完全都唔啱key，唔知係儍咗定白痴，定白痴

十室九貧湊得八兩七錢六分五毫四厘尚且三心二意一等下流

冇錯 佢係痴線嘅

我仲有一個請求 唔知你可唔可以送我一個goodbye kiss呢

唔得閒同你噏住，喂，講返啲正經嘢先

點解？
因為我污糟
點解？
我頭先行過田邊，見到有五毫子，執起佢先發覺係舊屎

雪姑七友七個小矮人，雪姑七友七個同床訓，七個人有七碌

救、救命呀~~~~~~~~

我大人睥你賤人得你賤人睥我大人就唔得

快啲去seven仔買袋冰返嚟

袁木好誠實
李鵬係我地最偉大嘅領袖

國家今次終於有任務俾你啦

唔識㗎啵

我盧明 明知你係傻既都保住你 望你有日會成才 你竟然叫我飛出去

好工整喔~~~~

好彩我老母食齋

我堂堂八府巡按, 畀番多少特權我好冇呀？

我好難做㗎最多畀你提老母喇

就提你老母

嘩~~你到底係邊個？

失禮, 我就係改善社會風氣，瘋魔萬千少女，

提高青年人內涵，刺激電影市場，

玉樹臨風的整蠱專家！古晶

你都算大整蠱啦！！

唔好意思 煙仔唔受
吓！買煙賠煙咋喎

周：🐠🦐🦞🐟🐋🦞🦐🦑🐠🐬🦞

喺咩？終於都肯搵我啦咩！

支煙頭你dum 㗎

oh shit

啲豆腐臭喎
出名臭㗎，你當佢臭豆腐咁食，觀感fit曬

咁有無啲出名好食架呢

我做鄭裕玲

唉啊

有, 都係臭豆腐

講返後悔嘅猶大
佢將嗰30塊錢掉咗喺聖殿嗰度
走出去就吊死咗喇

人生有個真正朋友的確好極~飲勝

打鬼要用朱古力，捉鬼要用保鮮紙

即刻同我去seven仔買包冰返嚟！

你下流賤格 露出半個龜頭

咁我地屋村係咪真係有鬼呀?
係 我一早知
你點知架?
Lily話我知架
邊個係Lily呀?
盤花
簡直係驚人呀

素聞太師才高八斗，我有個參謀將軍想同你切磋切磋喎

有頂你個肺重杰過芝麻糊

我老竇何止可以變鬼佬啊 直頭可以變你老母啊
所以生到你隻眼咁老土

佢嗰名咪叫Dolly囉
我已經係咁叫Dolly啦
唔係Dolly啦
係Dolly囉
哦～唔怪得佢係咁起勢咬我個囉啦

成盆係血 當佢無事

戚家十三口會豬得過你？

死開啦

ER....哦..

我好肚餓呀

咩黎架！

唔記得呢句邊套鹿鼎記？

逝去感情如何留得住
半點痴情遺留殊不易
更多淒淒慘慘的故事
我不知～道
冚家剷！！

你叫我呀？
係呀，早晨！

小弟劉晶

喂唔該曬你呀真係
唔該咩呀
總之唔該啦
鬼鬼鼠鼠 身有屎呀

你咁急 你先啦

全部都未開席，等緊你咋大人

即刻諗到十三億

係記性

先生，呢篤痰係咪你吐架 ？
係呀係呀，點呢，有咩問題呢？
哦無，得個知字姐

又係你啊陳生

九品芝麻官同逃學威龍，有線成日播，細個嗰陣睇到識背

係「包大人，我地連乳豬都未食呀！」

花夠唔夠打葫蘆架？花都打到葫蘆 你老豆都變鬼老

星呀星接力呀：咁花加條蛇 又夠打無呀？

咩話 linlin都冇？！

如果有着數 我點到佢暈啊